「英雄聯盟」今晚直播去大陸服宣傳自由民主

為咗抵制政府YouTuber 我決定做一個頻道出黎比真香港人睇 屎有拍既我會去拍 屎冇拍既我都會拍 唔好再去睇佢啦 歡迎大家黎支持吹水 我只係去過狗屋玩彈彈堂 少少黃

幫手㩒個訂 我10點開直播